警察話有30萬人 係咪歷史最多?

應該過左一百萬
好多人仲出緊

好誇張

2003 7.1 歡警方公布數字係？

25萬

我估110 -150萬之間

35萬

Source?

上次64支聯會話18萬，警方就話3萬
如果警方數字都話30萬，咁實際數字180萬都唔係無可能既事

3 4倍啦，應該過百

如果警察話30萬，實際起碼多一倍

初步估計
姐係仲會上升

收吓你把口啦柒頭，唔出嚟就乖乖地縮返入你老母個西到唔好出嚟獻醜

你最撚叻 最撚威 最撚醒

想洗過牌咪由人出去威下

17:33
民陣引述警方消息指，初步估計有30萬人參與遊行。
民陣宣佈，現時維園六個硬地足球場爆滿，人群至炮台山，梁國雄呼籲遊行人士自行直播，將遊行現場告知身邊朋友，召集更多香港人參與遊行。民陣估計有18萬人仍由維園出發，料超過03年七一50萬人。民陣副召集人陳皓恒指，今日遊行人數「很可能」已超過03年七一遊行。

03年 71 35萬

但當年嘅政治氣氛同 而家唔同

可能真係多過當年

完全封鎖「係門口磨下得唔得」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

夜晚先去
不散！

狗賊個數乘5-10倍

未過8964？

警方都30萬，咁實際

警察數都有30 萬

香港人好野！

黑警話30萬人,姐係有100萬啦

暫時數據顯示最少75萬人

好多人仲塞緊出黎
維園都未到

咁快就估30萬

平時x3-4倍

今次無5倍都走唔甩

而家警察手緊過當年好多，都報30萬，應該實際有至少70-80萬人

23條都係香港坐監,送中條例送返支那,監都唔使坐

起碼都3-6倍啦

又可以block多個由佢單機

點止30

【澄清】
有傳言指，警方已公佈今日的遊行人數數字。警方現澄清，就是次遊行的人數統計並未完成，相關傳言實屬虛構。

單機啦屌你老母

可能有150萬最後

好撚勁 香港人

計人次實過啦

但佢會用語言偽術話高峰只有xxx

點止咁少呀
有d卡係車站炸
仲出緊來

衝緊出黎

緊係未完成啦，大把人未出發到

0.3, good money

到今晚應該有180萬

真呀

警方乜柒都話得3萬人

唔撚洗收工?

3毛已转帐

等緊西環俾數字？

有冇hku出黎數下
成日得警方數字

網都上唔到仲直播

其實當年唔止50萬,冇統計過 司徒華就隨口講個數字

當年唔係50萬人上街？

民陣50 警察35

人地未講就話人地講咗

樓主吸引咗成班人入黎打飛機

啱啱見記者話無發佈過

無撚有錯，窮人就最想洗牌，一齊攬炒最好，完全體現到魚蛋論

樓主

700萬人出曬 成個香港癱咗啦 on9仔

咁快爆人出黎
最後應該10萬都唔知有無

0.3過左啦
記住幫你老豆老母風光大葬呀

當年六四大遊行都有成百萬人出黎。

諗緊點計3萬人

究竟你地邊到睇三十萬

Show Blocked User - 係門口磨下得唔得 )

淨係識做人
屌你

唔明64咁誠實報個人數岀黎做乜 報18萬俾黑警縮到得3萬 咁醒啲自己報大個數有五十萬再大啲啦 黑警敢再報得3萬咁大差別咩

警方岩岩開記者會話人數未公佈

點止30萬？！

又 on9 又唔好笑，你呢啲就係正宗網上濕鳩

係最少一倍，最多可能6,7倍

我覺得89當年支持學運，遊行人士當中有愛國人士

23 條仲可以話無做過唔驚，家下送中，佢屈你姦殺啊婆就攪掂，中產你估唔驚拎黎補HP 咩

單機啦 屌你老母 傻仔

全世界睇住警方點人數

佢屈你姦殺啊婆就過咗七年啦。

警犬公報遊行人數100人

你好撚有錢咩？

自貼啦

將條數x3就得
差佬唔識計數

我2點到維園，4、5點先出到中央圖書館，有幾多人大家心知

民陣又俾人過左一棟

吹到咁大 1/6 香港人口係果面

好奇地鐵每日處理幾多人返工返學

港大民調被收皮，無左好耐

當年左中右都出黎行，但如果今日可以破到當年六四遊行咁今日應該可以踏入香港另一個里程碑。

無啦啦做乜引述警方

你都係死番去門口啦

驚慌其實想公佈3萬

直接送 "係門口磨下得唔得" 中啦

班差佬成日返大佬叫雞
你估佢地唔驚送中咩
應該埋單報唔會細過當年35萬既

柒

就算今次少過100萬，但真香港人比例計一定多過89

你對眼生係屎忽度？

維園啲人都未出得晒黎呀on9仔

做乜撚野啫你

最後公報: 三萬

收到風好多返星期六既放工出緊黎

理得你真膠定假膠
單機啦屌你老母

真係塞爆

一定過百萬

喂你老母呢比隔離屋隻狗屌緊啦

雷科學話得兩萬

廢話都唔多講 屌你老母收皮啦

減人工都咁勤力返工

「專家」話有三十萬，你話頂盡五萬，即係你都覺得「專家」唔可靠啦

屯門騎緊牛出黎

其實你知唔知如果100萬人企係cwb 會係咩情況 ...

咁請教又有咩情況？

淨係維園出口條街已經超五萬
咪on9

岩岩公佈咗
15萬3千

TVB六點半新聞報導講架屌

15萬3千

15萬 亂up少過64?

我都聽到

維園出發十五萬三千

出完30萬俾上頭屌，減半就可以

民陣數cut 一半
on9民陣

語言偽術

黑警淆底

依家話離開維園 有15.3 萬

我覺得警方數字乘翻5~7就差唔多係實際數字

警方：離開維園統計人數有 15.3萬

上面有人屌即轉

櫻木式計算

字都唔識多隻重係到嘈 返去蝗國進修啦 一 時無成

你就真係戇撚鳩
有撚2萬咩？
反正你都盲撐共匪，200都無呀柒頭

咪當大家方個便 襯今日block鳩曬D on9仔
唔洗嘈喎ching

三個演義既數字

同中國一樣維穩而報細數

粗略估算，內部參考用
邊個又流出

又係你條吹奏大劣妹嘅柒頭。

30萬減半呀，警方話
勁...

30萬多得滯 驚方話要除二 15萬就夠

網上支持逃犯條例人數 70萬

遊行人數 15萬3000人

跟住林鄭又會開記者會話⋯⋯⋯⋯

「很顯然。支持修例既人數遠超反對人數。條例是必須通過的」

所以你地今日又係出黎鳩行

Goodest mathematics

屌你老母啦 比共狗屌你全家
咪撚喊阿 三毛

我支持你搞返個撐修例遊行
睇下有冇670萬人出黎
如果得1萬人出黎
咁即係699萬人反修例啦on9仔

Blocked

收皮啦垃圾死返屋企打飛機啦屌你老母